邊個話SMT廢邊個就係鬼

SMT世界第一，其他全部垃圾

邊個負評邊個就係鬼

成個連登都係垃圾
冇人識用SMT

開落電訊台啦

屌
搵唔到添
唔該
過去繼續撚班數碼狗先